18歲嚴重脫髮

髮線開始後移 點算

重刷人生

去睇醫生先 唔好亂用偏方 有得救的 記住所有野都要持之以恆（醫生畀嘅建議、藥）

圖？

打少啲飛機
腎氣不足啊

接受現實

無得救

後移到某個位就剃光算